住樓下條撚樣成日無理投訴我嘈 如何自處

今日日頭全屋出晒街
之後夜晚食飯開咗張摺檯同凳
食完飯收返 加埋都唔知有冇廿秒
之後有保安上嚟話樓下投訴我嘈到佢

請個保安食飯

咁樣真嘈佢羅

震樓神器
叫樓下個連登仔用

諗住寫封信/落去了解一下佢有咩難處
但係佢話自己有bb喺屋企 怕佢話我嚇親佢

一次半次就話姐，唔通有bb大撚哂咩

佢投訴咗我應該有四五次
有次仲同保安講佢親身上過嚟冇人理佢
但係全屋人嗰日喺屋企 冇人知道有人嚟過
可能佢上嚟望住個門口發呆唔敢撳鐘

小心啲，呢啲通常有幻聽幻覺，你哋出入最好搵多個人陪住，呢啲人癲起上嚟真係手都斬斷你，佢講果個bb都唔知係咪幻想出嚟

好耐之前整廚房水喉落過去一次
嗰陣個住戶就睇落都唔係閪
但係唔知係咪換咗人 係上年年尾咁上下開始成日投訴